# Tres en Raya

Proyecto desarrollado para la practica de react de Keepcoding

## Puesta en marcha

1. Clonar repositorio
2. Instalar paquetes (npm install)
3. Lanzar el servidor de desarrollo (npm start)
